我地比人強姦左咁耐！香港人要醒啦

（手動轉，請接龍）
人腦忘記...但有記錄的

1997-2002，負資產八萬五，數碼港，教改 。
2002，董建華連任。
2003，被隱瞞的沙士。
2003，基本法二十三條。
2004，自由行，水客問題。
2005，領匯上市。
2007，皇后碼頭事件。
2010，高鐵撥款，由669億超支至900億元。
2011，修改議事規則，議會聲音被滅。
2012，硬推國民洗腦科。
2013，香港電視攞唔到牌照。
2014，版權修訂條例草案（網絡廿三條）。
2014，「袋住先」篩選普選。
2014，新界東北撥款，暫時335億。
2015，啟晴邨鉛水事件，不了了之。
2015，銅鑼灣書局事件，不了了之。
2015，三跑填海，由原本550億超支到預計1415億元，仍未完成。
2016，6名民選議員被褫奪資格。。
2016，港珠澳大橋撥款，由原本762億超支到1177億元。
2017，硬推國歌法。
2018，割地兩檢。
2018，飛沙風中線沉降，不了了之。
2018，山竹「安全渡過」論。
2018，馬凱不獲簽證。。
2018，被隱瞞非洲豬瘟疫情。
2018，天價硬推明日大嶼。
2018， 觀塘音樂噴泉5000萬。
2018，屯門河上長86米的行人天橋1.34億。
2019，硬推修訂逃犯條例 及 警察使用過度武力。
2019，中環海濱送中。
2019，監控燈柱，即將推出社會信用體制，中國全面控制香港人。一國兩制名存實亡。
2019，7月21日警黑勾結，元朗港鐵白衣黑社會恐怖傷人，無法無天。
2019，7月21日警權暴力，未有警示濫發橡膠子彈。

2019黑警罪行回帶：
1. 少女被射眼已致盲
2. 教師被射眼視力永久受損
3. 元朗故意縱容白衣人恐襲，無差別攻擊市民
4. 使用過期催淚彈攻擊示威者，形同化武
5. 向老人院、民居、未疏散市民之街道放催淚彈，無差別攻擊市民
6. 室內（葵芳站）射催淚彈
7. 橡膠子彈、布袋彈等致命武器射頭
8. 警棍扑頭
9. 扯下少女內褲，故意使其性器官曝光
10. 暴力襲擊女途人並施以性暴力
11. 毆打記者
12. 槍擊記者
13. 拘捕救護員
14. 攻擊救護員
15. 掩護打人黑社會離開

一日唔離開中國 只會比人輪到無利用價值

睇到起野個堆真係
大家夾錢飬大白象

【重要置頂】 8.18 全民和理非大行動

悲慘廿年 ！
中國強姦民意 強姦香港人既錢

香港人真係好慘，死捱爛捱都係幫中共打工，但換來的卻是剝削人權

行有不得
反求諸己

818 唔係唔出黎呀